吳克儉扮外訪？ 葉建源踢爆局長甩底國際會議

有「旅遊局長」之稱的教育局局長吳克儉，被教育界立法會議員葉建源於立法會大會「踢爆」，指他去年原答允3月出席由經濟合作暨發展組織（OECD）舉辦的德國國際教學專業會議，惟最後未有出席；OECD官員又曾於會議上表示，香港原本有意主辦會議，但向局方查詢時卻無任何回音，故最後未提出申請，並改為在蘇格蘭舉行。他直斥吳「冇厘搭霎」令國際間對香港產生非常負面印象及蒙羞。《香港01》正向教育局長新聞秘書查詢事件。

689政府真係柒出國際

調去旅發局啦

痴線
咁佢究竟有冇飛到去當地？

呢條仆街正經嘢就唔做，用公帑出遊就咁神心

香港原本有意主辦會議，但向局方查詢時卻無任何回音

如果飛到去當地都唔出席就真係擺明摶炒
不過我覺得佢近依幾年個feel就好似don't give a fuck咁

唔想做好心佢自殺啦
呢個位唔係比佢養老架

我點做都唔洗落台，你咬我啊？

開公數去旅行

居長做野唔洗你教

Chilunsin 咁撚丟架
炒得啦下話

問題係呢條撚樣大家都覺得佢真係做得出

689呢幾年最LIKE就係呢種...
波叔 羅犯 吳克儉 馮煒光 張志剛

炒？我都唔願做囉 so

展示威勢...又真係吹佢唔漲....

人貴自知

要睇書，開會不了

點解可以咁冇交帶?學生都不如